[反獨]香港是中國一部分！

香港政府應配合我國中央政府
向美國入口貨品推出25% 到50% 不等的關稅
結目中無人，自大的萬惡美帝霸權一點顏色

焦土gogogo

你覺得中央+香港會輸咩
美國係勁就唔洗周圍借錢

中國或會成為最後贏家

唔講咁多 即刻駁嘴